一人一個訓唔著既原因

我先
訓之前好多野諗

係